{
  "Marketing automation platform for agencies": "各机构推销自动化平台",
  "\nTo obtain your API key, follow these steps:\n\n1.Go to **settings** by clicking your profile-pic (top-right).\n\n2.Navigate to **API Integrations** section.\n\n3.Under **API USER KEY** ,copy API key.\n\n": "\nTo obtain your API key, follow these steps:\n\n1.Go to **settings** by clicking your profile-pic (top-right).\n\n2.Navigate to **API Integrations** section.\n\n3.Under **API USER KEY** ,copy API key.\n\n",
  "Add Contact to List": "添加联系人到列表",
  "Add Tag to Contact": "添加标签到联系人",
  "Create Email List": "创建邮件列表",
  "Create Email Marketing Campaign": "创建电子邮件营销活动",
  "Create Social Media Message": "创建社交媒体消息",
  "Get Contact by Email": "通过电子邮件取得联系人",
  "Get List Details with Custom Fields": "获取自定义字段列表详细信息",
  "Remove Tags from Contact": "从联系人中删除标签",
  "Unsubscribe Contact": "取消订阅联系人",
  "Update Contact": "更新联系人",
  "Adds a contact to a given email list.": "将联系人添加到给定的电子邮件列表。",
  "Adds the tag to the contact.": "将标签添加到联系人。",
  "Creates a new email list.": "创建一个新的电子邮件列表。",
  "Creates a new email campaign for specific list.": "为特定列表创建一个新的电子邮件活动。",
  "Post a message to one of your social media channel.": "向您的社交媒体频道发布一条消息。",
  "Retrieves the contact by email.": "通过电子邮件获取联系人。",
  "Retrieves specific list details with custom fields.": "通过自定义字段获取特定列表细节。",
  "Removes tags from an existing contact.": "从已存在的联系人中删除标签。",
  "Unsubscribes an existing contact in a given email list.": "取消订阅给定邮件列表中存在的联系人。",
  "Updates a contact in a given email list.": "在给定的电子邮件列表中更新联系人。",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "List ID": "邮件列表ID",
  "Contact Status": "联系人状态",
  "IP Address": "IP 地址",
  "Fields": "字段",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Name": "名称",
  "Email Subject": "邮件主题",
  "Reply To": "回复给",
  "From Email": "来自电子邮件",
  "From Name": "发件人姓名",
  "Notify Email": "通知电子邮件",
  "Success Email": "成功的电子邮件",
  "Success Message": "成功消息",
  "Error Message": "错误消息",
  "Confirmation Email": "确认电子邮件",
  "Confirmation Message": "确认消息",
  "Campaign Recipients List": "活动收件人列表",
  "Campaign Name": "活动名称",
  "Campaign Subject": "活动主题",
  "Campaign Type": "活动类型",
  "Message Body": "消息内容",
  "Message": "留言",
  "Social Media Channel": "社交媒体频道",
  "Social Media Account": "社交媒体帐户",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Contact Email": "联系人电子邮件",
  "The name of the list.": "列表的名称。",
  "The default subscription subject.": "默认订阅主题。",
  "The Reply to email of the list.": "回复邮件列表。",
  "The From email of the list.": "来自列表的电子邮件。",
  "The From name of the list.": "来自列表的名称。",
  "Notification Email.": "通知邮件",
  "Subscription Success Email.": "订阅成功电子邮件。",
  "Subscription Success Message.": "订阅成功消息。",
  "Subscription Error Message.": "订阅错误消息。",
  "Confirmation Email Message.": "确认电子邮件消息。",
  "use comma for multiple tag e.g. **tag1,tag2**.": "对多个标签使用逗号，例如：**标签1，标签2**。",
  "Contact email for update.": "要更新的联系人电子邮件。",
  "Unconfirmed": "未确认",
  "Active": "已启用",
  "Unsubscribe": "取消订阅",
  "Bounced Email": "退信电子邮件",
  "Standard": "标准的",
  "Automated": "自动化",
  "Twitter": "推特",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "Facebook": "Facebook"
}